拜登據報增設「亞洲沙皇」職位 鷹派對華專家將獲委任 曾籲印太盟友聯手應對中國

拜登據報增設「亞洲沙皇」職位 鷹派對華專家將獲委任 曾籲印太盟友聯手應對中國

庫爾特·M·坎貝爾

美國東亞和太平洋事務助理國務卿

任期：2009年6月29日－2013年2月8日

總統：巴拉克·奧巴馬

奧巴馬時代撚樣

Obama 時代之前美國重心喺中東 ， Obama已經開始steer番亞洲
政治野邊有話一日到位？

然後Obama時代出左ISIS

聽住先啦, 做左先算

以前既事，而家一齊擁抱強國

乜撚嘢一日到位

一步登天？？

奶共專員？

中美和好

Obama行既係結盟圍堵中共
類似英國係歐洲時既戰略

咁樣可以減少美國抗衡中國既成本同分散注意力
但成效同時間唔合乎香港人炒賣急速心理

利申：CJ奶共，侵侵無輸到

黑狗後四年都無人啋佢, 知佢國際線無料到啦
你唔制裁支共, 我點解要同你結盟?
你要結倒盟先制裁支共, 咁等多四十年任期都未得